如果我係雜大腸 應該即時反擊 下令所有係中國既外資都要同We7合作

一係簡中國 一係就走

滾 咱們不接受賺咱們錢卻不愛國的洋鬼子！

推到胡射進睇到
胡總

咱們中國人不是好欺負的

直接中共收購apple支那啦

如果我是陳奕迅？